在場手足可否和平推進 和平遊行唔作攻擊佢地係唔敢動武

可唔可以和理非一齊行到理工

非法集結之後湧前拘捕？

可唔可以好似黃埔街坊咁逼退防暴

你係咪坐係電腦前面出po

喂呀哥訓撚醒未呀你

樓主生活喺平行時空？

狗一隻 完

坐左幾耐？

你可以頂住tg放題同子彈就得

6月訓到而家？

樓主啱啱訓醒

未瞓醒就繼續瞓啦

拉

嘥氣啦,無撚端端 掟喺地下,同啲狗相佢千八丈遠,帶幾多出嚟都冇啦,全部浪費

你係on9定從來無睇過live 嘅和理非？
行一步就TG 放題啦，咩唔攻擊呀

冇不反 你點和平都可以直接放tg
坐喺屋企都算, 你連直播都冇撚睇過?

冇用，真係愛與感化咩，嗰啲係狗唔係人，冇性㗎

如果玩火班狗實開槍
實彈又好膠彈又好

行

1千人衝上家長橋救人

不推文